Limited service of EmptyR again

Third day in a row with limited service (or no service at all) during the day and no service at all during the night. And you say we are not in curfew????

They are still trying to open today because it’s a weekday vs closing on the weekends to enforce curfew. Shame on them.

What a great reason to practice curfew

time for a general strike?

No matter how the damages in MTR stations causing safety problems to passengers, the tyranny persists to open the damaged system so as to avoid causing strikes and assure stock market can run as normal. Definitely the tyranny never cares about the safety of hk people.

true, look at their announcement today, they’re terminating the services at 8 claiming they need extra time for maintenance. what a joke to me when they closed down Prince Edward Station for a whole day after the clash in August.

the EmptyR is obviously not serving hong kong citizens. He serves his boss carrie lam & the fucking popo only